［IOS/AN]少女前線 ［55］ 夏活尾聲+密鑰活動 重覆數字二十連發不是夢

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

夏活資訊

斷

點解
我冇核心呀...

第一章
第一章我推薦打E1-3刷右邊的孫黑雷，可以打了就撤退，也可以通關打，看各位指揮官喜歡。
圖示版，大概兩分半刷3個

第二章
第二章我推薦打E2-4，通關打，順手還可以刷刷UMP專屬(應該是全圖出)

第三章
第三章我推薦打E3-2撤退打，打了中間的孫黑雷就跑，會非常刺激

限定打撈
初版推薦的三星可以在E1-3撈箱子的時候順手撈，四星則是通關1-4撈。

專屬打撈
專屬推薦在E2-4撈，可以配合二圖的箱子一起撈。

夏活攻略:

夏活2-4 1隊打法:

夏活低消耗撈槍指南:

夏活掉落整理:

用手機整唔夠快呀

嗰度咪有5核

你地條丁就斷

新po 留名

冇人想開post hold左1001勁耐

我f5極都無人1001

新手打迷宮, 希望各位入黎幫下手

未歸家 精神鼓勵

求貼41圖

支持

番到屋企一開就聽到把聲:「一，二，三」

一開P網搵G41好撚多R18

正常
咁好J

J夠未

j老婆好冇人性

未!

有次強搶表弟手機放G41做祕書再較大聲
嚇到佢死

媽 好毒啊

諗起舊登個user

動物台個個

新人留名

新人LM

萌新留名

扮新手

G41 老公留名

留名

吓

睇人打迷宮重刺激過自己玩

遲d🐷41有live2d之後就可以日日撚佢對耳
日日督到佢白雪雪既pat pat彈下彈下

唔要416喇?

識好多frd都係派老婆出去遠征或者自律之後鼠去偷食

好多＿幻想

最終幻想

mark低左你兩個名

296969 求參觀5次

277486求參觀

511656 求贊

樓上果d有求必應左

解多2個任我都連滿了

真歐

349392
有冇用我做支援梯隊一次

op
我差5個

連開3個新數字
仲差8個

解到任
thanks all

差8個+1

9⋯⋯

又射左成晚

感謝哂巴打教路

仲差13個先開哂 370分
唔好彩既話真係開唔哂14條線

仲有十一日
當一日七個repeat
70*11 = 770

wish you all the best

恭喜破紀錄 ，如果下次所有指令都用係空襲妖精度，隨時上到40萬

又冇空襲又冇空降
輸在起跑線

有都唔打

見人用minpay成日出妖精
我就成日得d垃圾裝

20 5 20 10

又開多一宿
五宿了

唔係20 5 20 15咩

就係冇空降

10 only，空降最低式，dee已中。

湯哥 UMP9 閃電 95 SVD?

唔好用星級排， 睇唔到你啲三星槍有邊啲可以練上x4，跟槍種貼過啦。
而家五星槍先得4x-5x級， 就算夠lv都升唔曬x4（一隻30核，你邊有咁多核？）。
係練出1隊x5之前，唔好心急一步登天。

雖然我都係鍾意專門升5星冇資格話人
但2,3星其實真係好多好用 尤其是ppk M14 M2HB絕對係好伙伴
FNC 司登 蠍式我前期有用有升,不過後期都係做後勤官多
利申入坑期係聖造 賣左無數3,4星(MP5),因此未試過缺核

居然要喵喵

手機腥咁多左次

14條線

2星淨係升左ppk
唔多想升2星咁

+1
星級歧視撚
不過玩耐就少左歧視，我都有練ppk同馬卡，m14同一堆4星比如9、45、svd

又開多隻40

排行榜開始進入瘋狂狀態

迷宮大破壞者無限輪迴中

我老婆一鎚打低破壞者

終於得左

14 15關大意比人斷補給線

Mola mola

如果唔喺應該過40

大家開始識打 而家你同紗路做住鄰居先

截至琴日10%線大概33萬

Rin巴快啲上埋嚟

依家5% 唔知仲有冇機會攞專武

冇刷ump專武 洞都冇打

3-4都未打

唔信

呃你做咩

5%幾分？琴晚無睇曬

開黎見我

頭先睇唔到有圖

36萬

36萬而家都唔到前100名，睇黎又係推到仆街

我場46.6萬分好慘 最後一round一隻怪都冇撞埋嚟

目標10%內

2隊主力 2隊勁少少 2隊狗糧入唔入到40%

收到風有個巴打肝到入左醫院

40應該唔難

幾隊

10隊 一場1萬彈內

十隊CLS

琴晚仲整到pkp 今個活動既野拎曬
差練好槍打埋迷宮個關

加油

開唔到m99，我差佢咋

個5隻我淨係無M99同PKP

依加

屌 我冇g36c m99 成個活動中左兩個pkp

冇95同PKP 仲未出

好快會有

小薯想問咁樣練住先有冇問題

比我就 可樂同FNC 對調

咁就岩睇

thz

英皇的3p

我真非洲人過百冇英妃
就好似艦娘過百無雙大武B咁

有ots都唔夠?

喺咪未齊ots

未齊 每周1發6264得3星 核都蝕埋

琴晚追左上個post大佬們既留言
入左2%區

幾多分

379451分 我都係冇打個三座木星

仆街今晚打多次,目標40+

想問下打到400k+果啲大佬
有冇用過air strike/ 空降?

佈雷個輸出大D定係空襲

佈雷炸左50% 之後先打個分會唔會少左

個個好積極打迷宮
已跌到46%

一個星期4%->10%

無特別spam空襲同無空降都過400k
如果無斷補給線

兩樣都有

空降可以早一回合建立補給線，更重要係可以係開局增加步數，等你可以放多啲梯隊（愈早set好場就可以愈早開場刷）

空襲方面

十技空襲世界級

有佢根本上用隊三擴打非裝甲單位（橙色紅色嗰啲）都可以零戰損

木星炮每座得二千幾分個位又偏僻，我次次都無打

keep得住1%

想問下如果整到m14出嚟
拎邊隻換比較好？

兩隻都冇， 生於非洲長於非洲

M2HB

pish

Ok thanks

會，積分=效能除10

不過我隊HG RF唔用空襲都唔知有咩可以用

終於整到G11啦

迷宮仲未開始玩 9隊主力 有空襲冇空降
有冇咩心得

回避SS 傷害C既mg

s命中 ss成長

空襲500*4好易中

指揮官，今天rush 嗎 有冇人知堅定流 [black][/black]

流

果然

又有大波妹

頭先500*43連中

早半日出我咪慳返15核4擴

我前日先中第一隻

其實除咗空降 我幾乎冇乜點用妖精啲技
同埋木星炮係你睇到附近多小怪 就搵隊sgmghg 隊一路掃一圈 順便食下中間補給 再返最近機場 唔洗特別剩係為打炮而行

same

咩咩咩易中
到底咩心態先講得出

How歐are you

陸服D人係咪特別歐

我可以答
唔係

我非洲人黎，專出重覆

重覆最好既野

冇核練唔到槍
活動仲有十幾日d分得萬幾
Molamola

我想要新槍 尋日new完mg5 夜晚又出一把
pkp

練多隻

真心推介喎

點先可以加舒適度上限?

同一套套裝(4/5星)
養貓狗

曬命可恥 我把把五星機槍都練好練滿就係冇MG5

今日先練滿完mg5,差D裝

自己易出到=/=人地都易出

100box得保底40

我暫時由頭到尾都係出過保底而已...

same here

刷唔出專武 又唔夠 E3打 又造唔到新槍 又想退坑了

只要捱到下一次活動就到你做大佬
我都係上次魔方完之前幾日入黎

冇新手加入咪一樣
做大佬嘅要求只會高

始終要有人去做分母

新手

有冇巴打冇空降去到40萬

邊有咁易
班r洲人撈走哂d新槍專武開心farm
你就徘徊係mp5地獄做非洲戰神打條毛

今月簽到槍又係新手恩物
突專RF
雖然base stats一般
同SSG69差唔多
都算好啦

無諗過會中

3金 老婆

383093 求參觀

added

第一次時 冇空降 冇暴擊係過左既

今日出3個新數字直接完任

多左嘅專武
大佬們是咪會自食

仲差8個數字,而家得600幾分

一日60分
三日後完

唔係仲有十日玩咩

3日後開哂?

sor我中文錯

今日又全重覆
明明仲有十幾粒字都係咁重覆
i am 非 thank you

出多把湯我5擴都唔駛核了

我得左啦

3-4又未打 要黎托

我用佢炸鳩破壞者 吹咩

睇左圖都以為係空降添

乜嘢式

500*4

出咗兩隻 拎嚟升星定配俾兩隊好

我會留起
咁珍貴自食唔捨得

陸服終於過50萬

唔知台服最後頂點有幾多呢

靠你喇

硬喺覺得平時用處不大

的確係500*4

恭喜

我宣布， 今日係大 奇蹟日

咁都係食咗佢算

未打好驚40線最後一星期會爆升

韓服先行 K-5
正過台服把先行咁多

韓國服先行槍，K-5

搵果個台仔畫師畫風如此

個台仔畫師好出名架？
把T91塊面又大成個大媽咁

玩耐左對隻game冇欲望了
以前新手欲望好大
瘋狂造槍搞到成日冇紙冇資

而家有紙有資，但冇左以前嘅衝動同欲望
好似人老多左錢，但冇左青春
冇左以前嘅嗰份初衷

姐係儲齊啦

棄game無煩惱

未齊
不過冇左以前衝動嘅感覺

依加好多整人同快造 但係唔夠資源整
整完又乜都無好空虛

依加用d資源升手上既槍算

每日淨係整4把解任

款款差1隻冇動力追
又唔係冇槍用急住造

未夠10隊5擴仲好有動力升

畫開風景畫。
畫成點，啲台仔都係會用力追啦

以前好似有個「CV未定」
而家冇鬼埋

反正大家都知冇

越玩越頹同成隊啞妹真喺有關係

我要cv呀

雲母最近請日文翻譯呀
可以準備自己黎， 向外拓展

第3期CV計劃都唔知等咗幾耐

我要57

我仲以為你見我地去見工
向外拓展

個營運又幾識玩
台灣停電 即刻送電池

可能*
打錯字都唔知sor

香港表示享受

新4星RF，18號開始出貨

有無咩式可以賭高速彈同彈鏈

10 10 10 210 彈鏈

子彈是49/250/150/100

終於收工

求參觀 511656

349392
求參觀加點讚

上面2位已參
383093 都求參觀

好

DLLM
出兩行金穿先有八粒高速
唔夠用呀呀呀呀呀

我金穿仲少過高速 金甲反而有3行

你地金裝唔夠用會唔會升綠裝

要咁多金裝做乜
夠打咪算

終於抽中5星 pkp

屌你

用哂bingo果300箱先中
你未抽到你老婆

好想去買

File黎？

咁用金裝感覺上勁d

韓國同人展

唔識韓文，不過睇落應該係file同書簽

應該係啦，首爾comiket

3-4未過的人揮手

想比最好的給我的老婆s

聽到好令人感動⋯幾時比介指

你又幾時比

問個問題
依家有60核
應該擴左PKP佢(30核), 幫輕下依隊

定係擴左綠毛高維爾德整勁D隊HG RF
仲有就係如果將下面果隊灰熊換左斯捷個位有冇睇頭? 推高少少PPK既迴避
輸出會唔會跌好多?

維記萬用啲
或者搏開箱中

仲升緊佢D技 Lv 2

80lv 2技?

補救中

每過一日就跌1%

我都係

重差11格
點解可以咁非

台服18號先維護

親愛的指揮官們：

為給大家提供更好的遊戲體驗，《少女前線》計劃於8月17日上午10:00-14:00進行全區全服停機維護更新，期間不能進入遊戲，維護具體結束時間會根據工作進度推遲或提前。

8月17日維護內容：
1.新增：五星手槍戰術人形“競爭者”、四星步槍戰術人形“T-5000”、四星機槍戰術人形“阿梅利”、五星突擊步槍戰術人形“T91”，可通過製造獲得。
2.新增：商城限時上架“一發入魂禮包”，上架時間：8月17日至8月25日，每日限購50次。
3.優化：優化了戰鬥內音效，減少內存佔用。
4.優化：妖精技能“殺意湧動”，技能名稱調整為“怒無限強”。
5.修復：技能“突擊者之眼”部分情況下無法打出多發傷害判定的問題。
6.修復：漢陽造88式和M249SAW技能夜戰效果異常的問題。

你地會唔會升多隻灰熊?
想拎去擴

5擴一隻先啦

“怒無限強

好地地改乜名

好撚mk

好似話大陸D字唔可以講到太血腥暴力

mg有招技叫獵殺衝動
一路都冇改

下個更新改做讓子彈飛

傻穴

死未呀

好彩回避C

後日維護完就賭到出為止

幅圖畫得好細緻好正

把槍油金色做金槍人

暴龍係鬼鬼祟祟走黎走去果隻定嗚呀果隻 ？

喺嗚啊果隻

個隻好冇人性專捉d細蚊仔黎咬

五擴左兩隻
屌D核心唔用都係擺(其實我差緊成300核)

乜撚野名

你老母係漢奸,你老豆係走狗,你阿爺係賣國賊,你就係漢奸走狗賣國賊

無限強怒都冇咁難聽

想問下有無巴打可以加加我幫手過關？入坑唔耐仲係新手階段

421972

added
btw 咁快咁多5星

SORRY 我FD LIST滿左

又打咗場積分關 真TM刺激

得MG5, 3技盾甲精, 大兔
得49甲
應該打大狗可以打一場修一次?

終於開哂D線
D物資箱除左保底40都係冇中過槍

傻屄

岩岩開左250出左成堆休息椅

G11真係好勁
3擴已經高DPS過V衝

V衝除左早見同燃燒彈之外無咩特別勁

今晚不醉無歸

打唔撚贏2-4
放棄

用咩隊

3MG+湯哥+水槍
試過換把MG轉RFB都係過唔到

打咩死

拆彈都無問題
通常係飛飛下個d兵仔
機槍打唔死，蝎式燃燒彈又唔夠傷
撞到2~3次就唔夠隻狗打

2MG + 1AR + 1HG + 1SMG試下
最好係G11, G41, RFB之類
估你冇閃電

咁你要多一隊開路啦....
有無炸彈AR?

閃電同HK416都有
不過閃電得3擴
HK416完全冇掂過
唔知趕唔趕到

2-4你肯浪費少少資,其實唔難

再唔係放棄MG, 轉AR溝RF打

我覺得我隊mvp係V衝
mg隊打飛機仔missmissmissmissmiss

飛機仔我用榴彈AR清

夜戰機槍一把，技能要第二輪先生效

平A步槍，係個企位可以buff兩支手槍咁

至於手槍，自己睇

個光環
仲要+30%傷痴撚線

打boos喺咪要手動開技,如果唔喺清唔切前排就仆街

老婆SAFE

盾甲好似得20秒？我驚你20秒後 SG倒水咁倒

15%甲

嗰技能咁好玩

幾勁都冇用啦屌 都造唔到

非洲人

有心追就造得到，最多咪300發收工

如果依家每300發出到新就好

看我今夕一發入魂 諸君啊尖叫吧

不...不要說了

等睇射完幾百飛都唔中 叫個個係你

二隊打唔中3-4 boss
係唔係應該練番枝命中hg
水鎗定92式好

想淘汰我老婆

轉去一隊

落埋金夜視都打唔中？

喺咪唔夠高%

無落

感謝巴打幫手，終於唔洗卡關

咪玩啦伍寶 一定要用呀

ar隊用晒就ok???

唔落夜視打夜戰

原來來自港漫

ar一定要裝，金夜視優先比打手。唔裝夜視，夜戰命中變十分之一

我就奇怪，你呢隊打3-4唔應該夠狼狽

咁冷門嘅梗

原來冇用夜視打夜戰
仲想話我老婆廢

唔係可以點
冇野可用

即刻升返隻glock17

冇

即刻刷隻返嚟啦，再唔係用納甘

今日大奇蹟日呀
開左3個號碼又整到PKP
之後10發MG式收哂皮

呢兩日射個啲mg式都唔撚出mg

係咁出SMG同AR
唔係要追MG5打活動都唔追

係 唔夠甲最好帶其中一隻 我自己冇盾甲所以帶咗glock 因為大狗打好耐 20秒真係唔係捱

或者可以選擇唔打大狗 少9千幾百分

咁唔撚打
反正B服啲人咁hea
求其上10%算

10%而加幾多

唔知
不過頭一百都係得三十九萬
再唔係嘅上三隻天王級MG硬食
修一次姐

39萬好勵志
中途都修幾次唔差在修多次

玩B服贏在起跑線

留id吧

隻水槍好用?

夜戰59下位
日戰59上位

矛59牙

應該硬食唔到 大狗好厚血好痛

正 新人 同伴

唔打啦咁
10k姐

因為我上40%護甲光環 靠glock17 都係要死大兔同glock

我隻甘納得三擴一技
不了

想問下如果資源有限，應該優先擴/升邊隻技先？定都係平均做最好？

以你新手黎講一黎就練成隊5星
就算升到70lv都4擴唔到成隊

建議可以升下D 3星先
AR: FNC
RF: M14
SMG: 斯登 蠍式

通常前3擴都平均擴 之後就比哂主輸出

我無用過95同97,buff左喺咪勁左好多?

呢隊爭個主AR，英皇要去其他隊

其實個帳係個朋友見我玩左輪都無咩起色，跟住俾我的小號 都應該夠核心擴晒成隊做４的，主要諗緊點樣分配５擴同升技，講得唔清楚SORRY。

不過都多謝巴打你話我知邊D三星應該練先。

睇數據只係調早左輸出波，總額依然係g11/rfb、ar15或g41（日）/閃電（夜）呢啲帶頭。

主AR即係G11？依家唔敢倒料落海住

G11最強 練啦唔洗怕

其實唔算新
但玩得好休閒
連登list有我 不過我改左名咁解

打普通都OK 裝甲就好乏力 我要落一隻MG幫手

你而家有幾核？

仲有２０７核，上面貼圖個５隻都３擴左了。

唔一定要五星唔一定要g11，因為比95/97限死左企位，g11只有單頭光環buff唔到副坦的。
你前面企兩個smg，最好可以buff到佢地，尤其是你用v姐姐，無傷害加成打得唔夠多。
如果你有g36可以擺落去練，唔係最top既ar但光環有用可以搭炸彈smg隊（即係蝎子斯登呢啲非洲恩物）。

普通AR隊無利貝/M4硬喺覺得唔完整咁
搞到想練多隊AR都好似擺唔埋

如果有g11就升左技先，等你拉高左現有既ar等級再換入去升lv，突左出黎果個就升技

無G11，我都想要

重造1000*4

我係你既話就唔會浪費資源升95同97住

即係由得佢地依家咁３擴先？

有無TAR ar15嗰啲?

本白痴表示 3-4 boss 太易玩了

如果唔喺次次追炸我閃電同g11

AR15係指送個隻４星AR？

過3-6送嗰個

係，呢隻80lv之後會上到一線輸出。
另外4星可以睇睇有無TAR-21，G36，9A-91。
唔好練56-1，famas同as-val

利貝

上面巴打同你講95/97唔練既原因係
技能早開但無咩smg技能配合到，光環又唔係加得特別多，最終輸出又唔到一線水平。
除非你有好多支預備無痛擴槍，如果唔係呢兩支用核升，成本有點高了。

又唔會嘅 睇你點配

我自己覺得，無其他輸出打底唔好練利貝，實戰會好慘的。

有TAR-21，9A-91同AR15
咁我係咪應該換一隻入去替走英皇？

15
成隊後排換走

睇睇啲槍既光環，95/97都係斜角射落前面smg，如果剩低一個中間位置，要擺啲非斜角既槍，即係ar15。

如果你打算停95/97
咁可以擺
tar21-v衝
ar15-79
9a91

但game係你自己玩既，你喜歡啦，enjoy

多謝晒上面幾位巴打，我繼續努力下先

新手留名

慣左中間喺 buff+自己有啲輸出
鍵盤組隊:
SOP 9/RO
ART G36c
TAR

on9999999999

手賤走左去掉料落海

唔缺槍就等聖建

0既1倍 100倍都係0啊半澤

傾家蕩產想要G11結果出隻FAL

但4*率明顯高好多 換核都抵

唔係咁易嫁 葉師傅

fal都幾好用

arm
二百七契 等緊

大建
3 2 1 1
trust me

咁又係既
我都好缺核

自從有書食之後啲核心無得好快

大建我都未開到
仲係3-3E練緊槍，依家仲要玩晒D子彈練唔到

大建都未開， oh
咁努力練一隊先啦

玩極都係個粒數核

新手表示一日淨係做4把手槍解任就算

新手呢啲最歐既時期你竟然一日四造就算？
不知所謂

祝各位聽日造乜有乜

DLLM

升唔起 擴唔到 有等如冇
試過30發 一把5星都無
之後我決定留資升槍好過

其實如果打後排３ＡＲ，５號位係唔係放ＵＭＰ４５會好過７９？

第時等你想升但冇個把槍都一樣
30飛冇5星閒事黎

以光環計，係

我唔想咁快del game
射哂落海真係會想死

無啦啦d超導動能得19個
唔通有次撳錯制用左

你射左3個月都射唔到某支槍你仲想死

19個都要用得
平時係咪幾百個存貨

推

唉屌，早知早D上黎問，覺得自己好似浪費左D核心咁。
９５９７都話有愛，７９式我真係因為見佢５星就練左，無諗過光環。

之前解哂d生涯任有廿粒啊嘛

出左一堆4星槍都唔出idw 有冇非洲兄弟送隻黎

打關好過造啦

密碼任唔係要做咩

我記得佢係話獲取
我淨係出過一次IDW任
唔知係咪有個指定要造

如果係呢個既話 打返黎都解到

早排上黎望一望先知G36咁好光環

到你玩得咁上下，啲4/5星總有機會練滿

G36要配輸出型smg先有用
後期先搞

上面個巴打攞住v姐姐嘛
如果你無炸彈smg，唔使練

配v沖 同 司登

新手啲槍，技又低，裝又未搞整

g36c 點玩好，配咩槍最夾？
v沖配416係咪最好？

當你砌到第3/4隊ar隊有用架啦

g36c配火專/突專
V衝除非玩投彈隊否則配G11最好

G36C做主坦配三AR 加一輸出型SMG
Vector就睇你個purpose 係乜
輔助輸出定主力靠佢燒

V衝最佳配G11 無先416

我依家係
416 v
fal 湯
老李

g11 跟緊旋風

g11 配左旋風，所以搵416
我g36c 個隊
95 ump9
m4a1 G36c
97

呢隊用45定36c好
副坦5星之選用邊隻 我想組第三隊5星戰隊同埋唔想拆散45同9

5星副坦咪旋風同v衝
其他已經揀唔落手 第三應該要排ro?

上面個隊放45，可以夾到兩把2s cd AR
5星副坦維爾德/V衝/RO都唔錯

隻筷子

RO正義必勝

咁快出skin幫KLIN整容

買月卡每日都買3點

黑肉 不了

m590就訓身

m590w都skip

36c配咩ar好 好鍾意呢把槍(講緊真係把槍)唔想遺棄佢

gay

玩R6用S寧願用36C都唔用R4

36c配咩都無所謂
TAR 維記
ART 36c
15?

kill time玩法

95-UMP40
FAL-G36C
97

（自動開技的情況）
開幕2秒中國姊妹速攻，6秒G36C開盾，後排FAL開始掉彈，40撤退。
10秒內無法解決對手就gg。

如手動開技，40可以一齊食子彈，咁開場就拉C陣，睇情況幫36c開盾，要補輸出就開40技。

呢個係最終形態，所有技能以滿技為準。

橙，成日都無rf buff手槍

差隻40

唔好跟我呀，呢啲on9打法黎
呢隻game你玩ar/smg王道係集中buff落其中兩隻AR做輸出，smg輸出只有sr3mp可以，仲要注意各種條件，好煩的。

切嗣

我自己就416 V衝 ART TAR G36C

咩意思

253873 差一個讚

搞掂

多謝老世

畫師大大瘋狂迷上NTW-20 x SuperSASS.
你入link可以見到更多，唔少巴打覺得呢個版本既ntw型啲。

終於有十粒高速
收手

記得下面個兩張係某位大神用15分鐘就p咗出嚟

2-4完全係燃燒資源
撞到大狗又要撤 撞到紅雷又要撤
打完機場前面隻大狗 半殘狀態又撞一隊過黎
仲有4場唔知要燒幾多資先打得完

你用咩隊打大狗
2-4隻狗算易打喎

有冇更好既組隊

刷淨f1冇心機刷

得兩隻五擴, 難怪

416 蠍
M14 斯登
M2HB

打狗時
M14 蠍
(416)
M2HB 斯登

416行得快啲易拉
另外你蠍同斯登啲技分別有幾高
如果低又冇金空尖, 道中小飛機比較難打

個分數又突破左自己

蠍同斯登拉去3同9
我個排版鳩鳩地

thz
兩隻都係3lv技
如果未打大狗 小飛機都唔係太大問題

你怕拉得慢嘅, 打大狗前出去可以轉陣, 煩少少不過減少意外拉錯/慢

拉都ok 有睇過youtube D片
只不過打完大狗
通常兩隻smg都已經大破

用左成個星期用ar公式抽FAL都唔中 想問FAL係咪咁難抽？
重造會唔會易啲

5星就係難造
想要指定個隻就更加難
我都造左個幾月冇綠毛

點解日日都咁多痴線佬衝分

去衝五十萬分啦重望

想問綠毛配SVD同WA係咪會爆攻速? (技10)

係既話可以換邊隻HG? 我得好少

賭步槍個時歪炮出咗

預備維護

差少少先120

唔會

其實你可以自己計 射速*（1+所有加成）
好似係

光環同技能唔喺分開架咩？
射速*（1+光環）*（1+技能）

咁計完之後，個上限都係同一個既（120）

打一場好累

剩係諗咗技能

大家準備好幾多資射落海

allin

All in or nothing

起身手痕一發130*4 又出維爾德 本身個隻食埋經書啱啱夠70 慳返15核4擴

西面

真係用黎擴?

西先正

擴左

已經入得
本來預定12點

All in ed
已中 唔貼圖 追緊把RF

出左Contender就算
其他日任慢慢追

ALLIN成功左

握個手 食書食爆佢

中左 收集102%

冇書 為左打分拎左去升MG隊

仲有千四本
我的肝不要了

中哂？

中條毛

射左咁多都唔中綠毛

射左成100發
灰熊*3 湯哥*1 西面*1

綠毛同新槍影都唔見

60造40核

更新完射左廿幾飛中左綠毛啦

100飛
1維爾德 1灰熊 1湯

諗緊練唔練維爾德複製人好
但5核又好吸引...

練練練

你呢d叫私心

真心喎

係咪要更新個app先入到game?
卡左係90%

Me 旋風隊又可以再勁啲

中左咩槍

得一呢期得一把可以boost up 成team 旋風隊咋嘛旋風隊咋嘛

語無倫次
肯定爆死到傻咗

沙佬做咩呢排返工偷偷上lihkg

我第一次update都卡
kill app再開冇事

啲5星比你中哂啦

100造 中綠毛
我夠了

mon住人造槍

睇人仆街最開心
前

後

副產品：1隻灰熊

百4飛中應該都算咁上下掛

對比下上面就唔同講法

130x4?
屌我百幾造得隻灰熊,冇晒白紙了

係

180飛多左160核

燒左250張白卷得一把新槍

有咪算好

終於過到2-4
多謝咁多位大佬

過到第一次？
打曬佢，有五星RF姐姐攞

打曬啦不過資源嘔曬白泡

慢慢練多啲槍，下次再黎活動可以打曬佢

一個專武都冇

第三張閃電？

好想係老婆

第一個有啲似spas 但係冇理由咁細

上次泳裝完全冇抽過
而家儲左1300家具幣
睇下全圖再決定抽唔抽

得佢一個有3個variation

唔係出G36C啊嘛

pkp是也

正喎

放假又係時候打分

閃電 MP5 都想要

個樣惡

150造出新手槍

用skin就nice d 應該

拼埋黎睇應該會幾可愛

可以真係要抽skin返嚟改走佢個惡樣

惡惡地幾可愛

各種5星AR，各種唔係G11

出左邊幾把先

返左工 放工已經唔想玩 半棄驚

預左

完

信住先!

強國FGO已經和諧左，其他game咪又係遲早嘅事

FGO見到已經郁左
不過台服應該冇事啦

每日努力不懈60箱終於開到PKP
唔洗再比人笑啦

攪錯呀

你無得再笑我

放棄刷箱好耐
根本冇槍

直到今日之前我一把5星槍都未見過

係囉 根本冇槍
得保底施捨

想問下迷宮隻大狗既配置係咪同2-4既一樣?

你就想

有你都齊啦

巧開心丶今日50 抽抽到

每日4造 但綠毛呢

我

迷宮大狗9萬幾戰力 配置需求好高的

180得核心

我相信聽日一定會過得更加好架姐
係咪啊哈姆太郎？

十二點開始汁隊去迷宮做分母

我琴日賭到唔係好夠資入迷宮
而家好後悔

虛數4擴會唔會俾人秒？ 定一定要5擴

四擴頭七八波應該仲夠用

四擴都用得?

隊狂戰+飛機四擴AR應該夠打

而家升裝都唔夠資
媽呀點解我琴日鬼迷心竅

原來已經最後一星期
仲未入場打迷宮

有十行+三隻五擴
慢慢配下隊先

紗路B
睇下tg

你老婆喺我手上

今晚再戰迷宮
每日跌緊2%

橙

開極都開唔到

反而普通賭槍賭左出黎

All in 都無新手槍

RFB滿級滿技滿裝都係得4600作戰效能

拆

因為佢掛住打機

認真覆
編隊出既效能係睇槍娘自己數值同裝備，唔計隊伍光環加成，仲要呢個數係無視你支槍既命中，所以mg/smg會好高但你落場就唔特別覺。

RFB高命中低射速既槍係慘，因為無裝加射速（令佢單頭數值睇落去唔靚），只有靠其他槍光環加射速。

你要入去陣型度睇先會見到其他槍補射速對RFB既數值有幾大幫助。

你又在打電動

RFB你又在打電動

dee預備翻屋企打機？

睇波

咩波

日職棒球

正

個新仔-6

上左黎一兩個星期左右

萌新期運氣eu級

屌你老母迷宮唔係15回合完架啦咩

?

原來要等佢撞埋先算

37.8萬分

AR遊走隊比大狗撞
SL左幾次先打得到

打完 385K

咁犀利 大贏滿血狗？

前排兩隻得返三個人仔
主要都係靠三隻share damage同手動開welrod技
welrod一開技就好明顯係中彈少極多
加上G11威能

DEE老婆真好用
我成場就用隊AR遊走半場清怪
可惜其他隊打得太保守
另一半場食得太少

新槍都出左都未出維爾德

的起心肝終於打完3-4
拎2隊HG RF打撞盾兵真係要好小心

我出左2隻維爾德都冇新槍

忍手等聖造

唔係你嘅點都唔會黎

咁睇黎根本唔洗用霰彈打！？

60甲咪穩定過
我SL左幾次, 又要拉黎拉去頭都痛

400k yau mo 10%

應該穩陣
見巴哈有人打372K, 18號排7%

10%線咁低?

台服100名依家去到幾多

437088

B服419K
竟然差唔多

B伏咁休閑

少人

第一次入場打得36萬分

係咁

平時少賭裝 發覺唔夠咁多隻人分
去挑建築師同夢想家機又唔夠打 又扣分

1918有冇用？

今晚登陸就可以拎埋最後一張密碼卡解最後一格 90分、差一格，點都拎到啦

開到號碼，90分作廢

1918光環有用

一定重複，triggered

咁留底佢

去打迷宮
希望可以上到40萬

我今次活動好後悔冇升啲甲光環MG
MG隊打唔到大狗

咁我唔打了、打一次成10k彈、打一次夠

第5 rd係咪唔駛守補給線? 佢會自己斷?

要守, 等到turn6先會見到新補給線
記得turn5尾分散其他唔洗守線嘅隊, 方便四圍撲

估唔到六圖夜戰咁易
6-3N 出3隊
戰損:

thx

想問下
G11 vector
Ar-15 ump45
???

?號位應該放咩ar好？定還是放rf都得？

有45個光環, 我會放AR

Pk or wa2000

心血來潮一下四個鐘05分
隱藏關唔洗做咸魚了

發覺呢2日整左咁多飛手槍都冇出過絲金
乜真係咁難出

382k 分
mola mola

差唔多

打迷宮打到就爆資

除非想上頭五位、其他浮游係10% 已經ok？

繼續4飛hg式,灰熊+1

Pk其實講邊隻

PKP?

pk 四星機槍 0-2會跌

係wo 唔記得有把叫PK

打迷宮嗰時如果SL咗，大狗同破壞者效能都會跌20000左右，變相少咗積分，有無其他人同我一樣

378k已經跌左落11%

不影響獲得積分

明白，多謝

B服
385K
11%
有20%就算
冇時間打

成班痴線佬又衝, 我唯有又打多幾次

陸服iOS成堆50萬, 好想知點打

開唔開台 上次睇到訓著左

你想睇我開一開都得嘅 你會唔會又訓著
不過我都好想有啲高分片睇

過10%就有齊分級獎勵

今日應該唔會掛 上次食飽
同埋主要想睇下一開頭點行多

依家開嚟打住一場warm up下先

搵唔番你條link

我開始打啦咁

紗路加油

依家指令24/155, 希望可以打多場

我之前一場燒左百一個
你確定夠？

我指希望回得切

紗路 rank18
cls

咩係RANK 18

正式宣布
日本妹比鬼妹好屌
不服來辯

不了
冇波

我都喺得3把mg 而6p62都喺算啦
btw用等級排容易睇好多

等級排d複製人會周圍企

本身mg有練得pk同m2hb

但睇左好多大佬都有唔少mg

呢個星期即刻chur把pkp同mk48上去

我好多槍升完都冇核擴
又冇乜妖精
迷宮都係打算黎緊放假先挑戰下

402k希望唔會跌出10%

16哥⋯⋯⋯

Push

【心得】即使不是靠自己闖關又如何

最近關於虛數迷宮引發了不少爭議
其中代打為其最嚴重的問題
在這邊我只想說
請不要因為自己眼紅就去對那些願意投資在這次活動上的人口出惡言
他們既然願意花錢 就應該獲得對應的回報
不要因為自己的%數一直掉就開始怪東怪西
這樣只會顯出你的素養有多麼低劣而已
-------------------------------------------------------
補充
我想說的只是
也許有些人遊戲技巧天生就不如人
但他靠其他方式也能爬到想要的位子
這也是實力的一種不是嗎? 卻要換來你們的不認同
我認為是相當令人感到可悲的一件事

只要不作弊或開外掛，應該都沒問題
代打花的也同樣是時間跟心力，沒有捷徑，只是操作上換了一個比較6的人來幫忙而已
我還記得上次官方直播，送獎勵
結果第三波才短短不到20秒，序號就被拿光
底下還有很洋洋得意地說自

唔練sg？

SG好似要搭MG
而我得4把練好既MG

mg溝RF都得， 打裝甲ok啦

我溝416
炸飛機

AR炸彈起手時間耐，等得黎mg已經掃曬

咁我依加要練多邊幾把
上次送個隻SG 仲有無

唔知我個隊咩情況,射飛機係咁miss

mg miss， 好正常呀

中la

me two

中左風

Cls 一場打左我3個幾鐘 有冇人知42W排名有幾多 我未更新

100名先43萬幾 42都係5%內啦

其實40%幾多分到
想要個專武

帶住隻爆技搜救妖精刷e1-2 刷閃電
用曬140技能點數都唔出

頭先入洞終於再次突破到分數 拍番住紗路B & 141ching

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好撚多核心

星期六升返去24%，今朝就跌到29%

Rin 巴出手

台服排行榜開始進入瘋狂狀態，大家坐隱

50.5萬 今次迷宮d人好痴線
係陸服頂級水平

台伏第一次排名活動，大家踴躍啲參與都好正常？

如果係韓服，應該重痴線

大陸水平

咁真係相差不遠

同埋我覺得台伏個分重有上升空間

另一個服

200做唔出綠毛棄左2日驚留名

通常咁賭法會出一堆其他5星槍，例如灰熊，老維，甚至競爭者，就係唔出綠毛

新手槍同綠毛都冇
得灰熊西面湯哥

睇嚟10%都唔容易

西西女人

關於50萬分以上，我有少少諗法，大家討論下

以下係一個大佬嘅通關晒命截圖

呢個係我嘅：

請留意嗰位大佬嘅自身損失，竟然只有3

所以我覺得佢上到50萬分，除咗有運，可能重有以下原因：

1. 複製人大軍 （ 我以前係ptt見過佢貼box，佢係至少練咗5隻頂裝G11）
2. 勁多高技妖精（尤其係空降、空襲，增援）
3. 有兩隻以上空降妖精

頭兩點點加埋可以令佢：

1 戰損極低>佢至少食少我40個桶
2 戰力隱定地高>唔洗特登次次調隊主力去打王，浪費步數

至於用空降極速set up>都係減少浪費步數，開局更快清晒啲垃圾，令之後更易出高分怪

大概係咁

臨打虛數問多次先
睇左個地圖一開始好多機場 但見唔到補給點
幾時先見到 定白色箱就係

要開始咗戰役先會顯示

如果開始之後發現補給點唔喺下路嗰三個三守位咪重新嚟過

5隻g11

Nhlm

英國妹洗唔洗練兩隻, 諗緊食唔食左佢好

簡稱G55

你的遊戲美學接受到練複製人嗎？

一日跌左3%

依個係我琴晚既結算
冇察覺到幾時佔左個生怪機場⋯非常遺憾⋯

我都認同快修用量係其中一個壓分分數
係貼吧見到位50萬大佬係160擊殺 修10 （修3太誇張）

然後係愈多空降從而有步數去早期所擊殺既分數
雖然分數不多但每分都重要
再黎係每回出怪率 出怪戰力係隨機依個想法⋯
加上第15回end turn時既部署同運氣

練緊三集

隻

我怕一食左就再也賭不出

但我RF得M14,SVD,WA

睇嚟我食太多桶

太驚啲囡囡死咗跌好感

桶

ar隊，爆擊鏡有無升滿？升唔滿既可以sr3+45，最大化爆擊率。
rfb-sr3
血包-45
g41

fal-蝎子
m4-9
art556

機散隊：行pkp+mg5最大化輸出。
兩散彈但後面擺mk貓曬左其中一支散彈，對黑兔有信心就單坦，無既先上埋m590，唔上就可以擺榴彈ar清飛機（416/sop2？）。

混搭隊擺
9a91
ar15-斯登
m2hb-空-m590

多湯哥，攞落去換走隻

湯換走mp5，上面拉走左ar15剩一個位擺m16，即係
sop2-z62
6p62-湯
m16

唔知你裝備咩環境，都係估估下，你睇下得唔得

總統你當務之急係要五擴咗你兩隻霰彈先，依家590同黑兔血唔夠厚，續戰能力太低

謝斥候, 陣間睇睇

今日有高經，快啲衝埋90lv佢

得24核

咁就五擴590先，去賭槍買核啦

玩到今日終於做到

嘩屌 好撚串

爆擊鏡得+7 (40%)爆擊

我得兩個超過40%,其他都喺+7

如果衝爆擊，rfb初始有30%，其他ar20
ar-sr3
血包-45
ar

上面果個可以+60，下面就+30
上面擺rfb就爆梗，但相對你可以換爆擊鏡比其他槍，下面就要堆個+4/+5鏡，自己度度啦。

咁如果換走旋風會唔會好on9
45放中間, RFB 100%, 另一隻 90%

旋風另外一隊既，你要堆命中比佢......

正式宣布
tg group=雞蟲group

唯愛illya 叫雞 不了

錯
只要你game入面有婚槍 你就係雞蟲

對對對

唉

春
隻驚幾時出我？

有無巴打幫埋手睇埋 我連分隊都好頭痛
總共可以用8隊
但係就唔知應該有幾多隊分去主打 幾隊係守線
仲有1000張報告 可以谷多兩隻上五擴

無婚過

條線要企幾多人就用幾多人守

唔係咁
因為琴日見紗路打 多數用G11 同 兔仔散個隊出面轉圈清
所以想知係咪主力整兩三隊係外線轉圈圈清怪 其他唔太勁既 係內線守線 頂到一兩波就OK

返工冇時間細睇
for 中等分數
要一隊可打木星， rf同mg都得， 請去nga睇下手撕木星嘅配隊
要一隊可打boss， 推薦2ar+2～3hg+0～1核彈smg
要四隊守線隊， 打咩都得but boss同木星， 包括36k戰力強無敵同小飛機+常規日戰怪combo

想守線低分only, 佔多啲機場防出怪
唔洗要木星隊
要三隊守線
一隊ar hg+(核彈smg)， 清怪好好用

ar只可以上火力技AR， g11例外， 射速技ar打唔入裝甲怪
守線隊建議混合槍種， 因為乜鳩都要打， 特別你練度唔夠打裝界有困難要上1mg

狗糧就上到就上， 小心唔好比怪撞同企機場隔離

呢到有人近500k分
等晚啲佢地得閒問下佢地
me 385k trash

@141 @沙佬 @lin

ar隊弱點 6強無敵+黃人，4強無敵+黃人+砲台混編。

可混入MG/射速型RF 火力HG(效果唔算太好),妖精(勇士etc)
-------------------------------------

rf隊弱點 50狗15電飯煲20紫菜頭8龍騎1危險謹慎和（還有個2.5w效能的龍騎）

有人提倡SGRF隊但同C4一樣空襲可以解決一切問題
另外炮狙係迷宮用途極少,建議都係用平A型RF
太太勉強可以,要留意是否要手動關技能
--------------------------------------

mg的弱點 小飛機+雙刀+盾+迫擊砲。 （還有純飛機+炮）
SG跟HG換位能夠幾有效應對雙刀同飛機,不過都會幾傷,時刻留意血量

又改名

141統計埋既資料用黎對照係幾有用途既

再唔係係Twitch識既人當中依位寫既依篇文對入迷宮需知都幾有幫助

【攻略】虛數迷宮，推廣。(給第一次進迷宮的人看，最後面放了一點無用的技巧)

如果有隊頂配hg ar， 打木星以外嘅野全部都係屠
我隊野打36k強無敵只係食小怪一兩槍
果幾隻強無敵一炮未發已卒

d小怪花名我到而家都唔係咁清楚
邊隻係強無敵
有冇網有介紹下

夜戰成日有嗰隻4腳爬爬

點組 G11 灰熊

唔撚係掛 強無敵都唔知係邊隻

成隻蜘蛛咁個隻

其實強無敵唔係花名 官方真係寫強無敵
其他都係睇樣叫 應該唔難明掛

強！
無敵！

真係唔知原來小怪有名

飛機 光頭呢d都get到既

RFB
熊 welrod
G11 pp19

hg 八技， 其他十技
裝就， 有興趣嘅我成個倉貼
總之高
活用hg走位聚怪比核彈輸出 同卡炮台/狙娘抬手
好易無傷打
打boss同大狗時hg share damge， welrod技係生存關鍵

平時打果陣按敵人，會睇到裡面有咩收埋，打之前睇睇可避免翻車

adore

上面講得好詳細，技術上已經無野可以補充

無練PP19 練左PP43

依個套路我琴日先知,但我琴晚入迷宮時係正常咁玩
冇親身試左依個打法

核彈傷高左少少
不過buff G11 buff少左
usable
but not optimal

我今晚打，試新梯隊順便試下呢個套路先

咁樣用只留一個Boss機場 工事會唔會有用

會，因為以左上機埸為例
只要唔打走木星炮，BOSS出黎只有一條路行

企左係boss機場隔離比大狗撞
G11仲要跌左1個人仔冇修到
屌你老母

如果得4把MG PK PKP MK48 M2HB應該點分

2隊機散
1隊機散 另外兩隻入混Team

如果唔夠可以俾書升多2隻 上8X
除左MG5 同新個把 其他都有
利申: 唔打算打大狗

已經有人放左旋風隊、效果點

巴打們覺得上定下好啲

你指競爭者效果?
強無敵囉
打boss果陣將旋風掉去5位 2隻AR都buff到100%暴擊
對boss專用既大火號
不過我唔知佢開技果下砲擊打左落無敵狀態既boss會唔會影響個火力buff
如果G11滿血入去戰損應該低好多

聽到你講強無敵已經放心
利伸: 卡緊核

後者
原因: buff 哂D AR

mp5

KLIN個skin懶可愛
同原本個風格咁大分別

幾好呀， 西臉麻麻地

mp5,見到就拆完全冇練過

狗也不練

我所有四星都留哂等5擴

話唔定有一日會BUFF

first try
真係多得各路大佬既攻略

你先係大佬

CLS

first try

係好左既
不過對黑肉冇性趣

有冇用占王機埸

冇
原本預備左3隊打boss順手清怪
不過好彩地全部都左邊出
g11隊打哂

MP5

中破扮湯哥幾得意

粒燃燒彈變左煙花

公平咩

強烈要求v衝都有得放煙花

其實16lab裝點整

活動送

已經過左？

上次送應該係魔方plus個陣

Thx

一晚11%>14% 唔係趺穿20%呀

HEA玩得太勁爆左資, 30萬人力,彈,糧

應該除左後勤咩都唔做咁濟

啱啱用佔王機場打法打咗場，真係幾好用

佔埋出王同木星炮嗰幾個機場，步數會夠你鋪鋪清晒小怪

雖然我打嗰時夢想家、建築師、大狗都控制到喺同一個機場出。不過其他雜魚boss就出少咗(可能我佔太早，唔夠時間比佢地出晒)

同埋唔知點解我12-14局出好少怪，我能我無運

一晚10%>13%

每日任, 迷宮40箱, 跑後勤, 完

D白紙,藍紙 500幾張, 千幾份報告書

頭先想跑後勤話我過左資源上限, 逼住去9999*4一下重造

我都用左次
48萬分頭 冇新記錄
唔知邊到有問題

Rin巴你第幾局開始佔出王嘅機場

第四佔一個
第五佔完另一個

資源大佬

啱啱台伏猫工大佬打咗51萬分出嚟，零快修

cls

402k喺咪唔喺好捱到

人地用G55大軍，加上無限SL(打咗七個鐘）。真係唔到你唔服

Po 條link分享下，佢拉槍真係幾好，尤其係打強無敵嗰時拉機槍改判定真係好掂

真。大佬

btw 排行更新咗
371k 18%

385 17
B服
屌一日3%
20%都分分鐘冇

呢D真係學唔黎
有時識拉都仲要賭隻坦閃得過
妖精未5星仲要賭天賦發動

有D想再打
但冇50萬應該唔會有頭10
睇番獎勵就算跌出100落到10%都只係少200鑽2000資

放心啦，睇個勢就算有50萬都唔會有頭十

自我挑戰，想打就打

目標喺10%都有啲難度

依家10%幾分

400k 11% now

402 10%

差2k已經1%

可能一頭一尾

大家排排坐

就黎45核擴黑兔

搭地鐵企正我前面條友玩緊少前

咩站

調景嶺

相認

oh

我喺新宿

突發
我唔小心食咗隻97lv PPK

想問一下4個鐘40分鐘會出咩？

德王

psg
hk417

oh 屌， 睇左420

唔該

417

g28

跌到37%又要肝

HK417 -> MR308(民用型417) -> G28

RIP

點解會冇鎖

聽日打風 大家準備跌%

練咗三把
有一把冇鎖

1001

i-CABLE 28分鐘前

最新消息-天文台短期內改發三號信號 午夜前後考慮改發八號信號
又黎

準備游水返工

閃電一定要
PPK仲係咁惡死

DAT ASS

好正

lam lam late

好撚正呀呀呀呀呀呀!

清冷靜

大正娘好正

同神風一樣咁正

yes ar hehe

好想要閃電skin